讀咁多書根本冇撚用，決定上三和加入大神行列

上去得閒做下日結
上網團下飯出街開下寶箱三餐溫飽無憂
紙水又低
床位十五蚊人仔一晚
雙喜幾毫子一支
飲大水食掛逼麵
好過係香港做到隻狗咁都係住tom房
有幾個閒錢仲可以同紅姐呢種質素嘅女人修車
好過香港啲女權閪肯俾你屌都要西囗西面